{
  "formPages": [
    {
      "id": 1,
      "title": "Вопрос 1",
      "type": "checkbox",
      "question": "Где находится Бразилия?",
      "answers": ["Южная Америка", "Северная Америка", "Африка", "Азия"]
    },
    {
      "id": 2,
      "title": "Вопрос 2",
      "type": "checkbox",
      "question": "Какая страна самая большая в мире?",
      "answers": ["Австралия", "Канада", "США", "Россия"]
    },
    {
      "id": 3,
      "title": "Вопрос 3",
      "type": "radio",
      "question": "Как называется место, где река впадает в другую реку, море или озеро?",
      "answers": ["Исток", "Русло", "Половодье", "Устье"]
    },
    {
      "id": 4,
      "title": "Вопрос 4",
      "type": "radio",
      "question": "В это озеро нашей страны впадает множество рек, а вытекает из него только одна — Ангара.",
      "answers": ["Байкал", "Селигер", "Ладожское", "Виктория"]
    },
    {
      "id": 5,
      "title": "Вопрос 5",
      "type": "input",
      "question": "Какое самое известное произведение Л.Н.Толстого?",
      "answers": []
    },
    {
      "id": 6,
      "title": "Вопрос 6",
      "type": "textarea",
      "question": "Какие книги вы читали в этом месяце?",
      "answers": []
    },
    {
      "id": 7,
      "title": "Вопрос 7",
      "type": "radio",
      "question": "Какая страна является родиной Олимпийских игр?",
      "answers": ["Италия", "Турция", "Япония", "Греция"]
    },
    {
      "id": 8,
      "title": "Вопрос 8",
      "type": "radio",
      "question": "В это озеро нашей страны впадает множество рек, а вытекает из него только одна — Ангара.",
      "answers": ["Байкал", "Селигер", "Ладожское", "Виктория"]
    },
    {
      "id": 9,
      "title": "Вопрос 9",
      "type": "checkbox",
      "question": "На флаге какой страны изображён кедр?",
      "answers": ["Ливия", "Ливан", "Боливия", "Болгария"]
    },
    {
      "id": 10,
      "title": "Вопрос 10",
      "type": "checkbox",
      "question": "Какое государство самое маленькое в мире?",
      "answers": ["Монако", "Панама", "Ватикан", "Израиль"]
    }
  ]
} 